有冇手畜E家係機場接機?

影幾張黎J下

唔接啦=.=
岩岩先訓醒

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

甘廢==

講到你唔係咁=.=

聽日先睇算啦。。。

牙脾今日機?

我第一排

唔話比射疤人知..

屌你老母真唔真阿
上次izone又話最前

影張飛睇下先啦

上次IZONE 第2排
完SHOW先 唔想比人周到

唔影zone同seat
淨影行咪知囉

到時睇邊個最似毒撚咪知你係邊=.=

我好型

小妹想睇

到時睇邊個最有型咪知我係邊=.=

買唔到飛

Carousell有人放